鄺俊宇送院時暫清醒，惟頸椎受重擊

...........

集氣

集氣比鄺神呀

CLS
打勁擺明想攞命

下

好人一定無事

鄺仔

好撚嬲

加油哦鄺仔

Push

屌你老母

大愛左膠話私鳥唔好既人出黎擋刀未

狗專打頸

Dllmcfh

頂住呀鄺神

打頸 想人攤 私了學下

鄺仔頂住呀

係咪想十一更多人出黎落你中共面

鄺仔 加油啊

鄺神bb

都痴撚線， 真係想佢死咩班仆街襲擊條頸

加油呀

打頸椎真係擺明想殺人

頸椎重擊？即係有可能會癱？ 接受唔到呀

希望無事😭😭😭

你老母好快做植物人！

dllm打頸椎

鄺仔 加油呀
我哋未埋尾㗎 你重要出返嚟幫手㗎

藍絲暴力！！要上推！

頭先記者會 林卓延係咪話佢醒返， 希望佢冇事啦

twitter

屌 邊條仆街

加油啊鄺仔
頂住呀

想謀殺囉！ 有冇攝錄機停車場

CLS 容乜易癱呀仆街

屌你老母 見到黑社會 搞事藍絲以武制暴

行到出去 見到狗同fking 幫就即刻縮返入個龜頭入面啦

阻止私了既左膠醒未

好彩

鄘仔

打議員好大罪, 一定要捉個凶手出嚟

( Show Blocked User - 書面與達人 )

你落地獄未
(Show blocked user - 書面與達人)

唔好有事呀屌你

死仆街

何君堯屌你老母

Diu

屌你老母 blk7你先 玩單機啦撚樣

錯字sor...鄺仔

Get well soon

癡撚線！好人一生平安呀

幾時有人私了何妖 點解好人偏偏要受哩啲折磨

集氣！！

CLS 係咪所有反對聲音都要滅聲
議員 都可以光天化日下俾人打
集氣俾鄺仔

屌啊打頸係想攞命喎

一定要無事

民主黨表示，立法會議員鄺俊宇今早十時許，在天水圍濕地公園附近被人襲擊受傷，送往天水圍醫院。警方在上午10時15分接報，一名男子在天業路3號街頭，被人用手腳襲擊，導致他的面、頸及手腳受傷送院。消息指，鄺俊宇是遭到3人伏擊，施襲者無武器，其中1人負責拍片。

何妖做嘅

思路正確，咪再比左膠阻住晒

頸椎

痴撚線...

屌你老母鄺仔一定要冇事啊

屌佢老未搞我鄺神

好想攬下鄺神唉

鄺仔一定無事

唔好笑

說好的止暴制亂呢？

幾時返去幫你個植物人老母執骨

鄉黑你地今鋪大撚鑊啦

你死全家

唔好打 唔好打啦 打死人啦喂

你唔打人，人地會打你
希望呢件事令d左膠覺醒

跪求鄺神無事🙏🙏🙏
好人一生平安🙇🏻‍♀️

有仇必報

要冇事呀

下下打頸 唔死都變植物人
好彩鄺仔頂得順
唔係有排班鄉黑還

唔好有事

係有人指使定個別藍屍發癲？

打頸椎咁重手

鄺神一定無事
點解受傷嘅總係最善良嘅人

快Ｄ起條仆街出嚟

鄺俊宇是遭到3人伏擊，施襲者無武器，其中1人負責拍片

收錢做野要留證據？

一定要冇事

乜野人咁戇鳩拍埋片

條片收錢果時做證據架？

集氣呀！！！鄺神唔好有事

我屌你老味啦 覺得自己好好笑呀？

sure

咪撚理隻鬼

仲要拍片咁張揚呀
快啲po上嚟 等我地睇睇你啲鄉黑咩樣

只有黎個解釋

收皮啦你個blue object

留名睇拉唔到人

CLS 分明係想打死人
集氣俾鄺神

push

你搞鄺仔，係唔會令到我哋驚。

只會令我地更團結

連登仔們大集氣，鄺神一定要平安健康出院！！

明顯係收錢做野
下一個問題, 邊個比錢

鄺神

一早 block 咗

問下藍絲，你地個邊有冇議員受襲？
你班畜牲淨係識用暴力打女人打議員
我地連自衞都俾你地話暴力

係咪覺得自己好撚好笑

如果朗屏邨吹雞即到

話俾Solomon YUE 知

唔好跟狗口水尾用我哋屌緊嘅字眼

仆街明想人死 藍絲暴力

ok

佢呢d 拍片主要係為左向金主交差
唔一定係要放上網

屌 鄉黑

個心都沉一沉
唔好呀

on9得好徹底

好好笑？
祝樓豬做植物人先

屌

屌痴撚線

求左膠擋刀呀

民！建聯

幫10.1吹雞

何君堯做

不必fc

反正冇人夠膽私了條仆街

鄺仔加油呀

呢場運動 完唔到 咁明張目膽咁搞鳩人 點忍阿香港人

獅鳥

你老母變植物人呀

你老母臭閪唔屌唔得

好人一生平安

屌正仆街 又打議員

我冇記錯好似冇耐前鄺仔頸係帶住野
知佢傷過特登打呢個位?

你，屋企，冚家剷。

鄺神!!

屌你老母藍絲狗，一定要十倍奉還再送你地上大灣區過世

人地連成一體，咪撚再分割佢地

鄺神頂住呀！

班扑街用陰招

你老母係植物人任屌唔嬲 被人輪完生撚咗你個弱智仔出嚟

會唔會癱嫁
又話好人會一世平安既

鄺神要平安呀

鄺神要快d好翻呀🙏🏻

痴線

唔係講笑嘅時候

鄺仔加油啊

有人打何妖個仆街未

唔好有事啊

就算鄺神死左
呢４９萬選民都會同你講唔好仇恨衝昏頭腦
事件之後第２日就會即刻照常馬照跑，舞照跳
６４北京天安門ＥＮＤＩＮＧ

邊撚個呀

扮明攞命

仲有邊個

好人一世平安

記得做好文宣先獅鳥呀

Mon post狗同我聽撚住呀

鄺神呢獲俾人打 你今日內捉撚到三條友出黎

唔係全民私了 因為有你班撚樣黑警係香港都無用

想做都要有機會先得

陳水扁都係靠兩粒子彈連任

鄺仔加油!!

wtf.

鄺仔加油

心痛，鄺仔快好番

鄺囝

智能燈柱拉到人未？拉唔到人裝來把托？

又如何

左膠呢

推

屌你老母臭閪
隊撚哂啲藍絲佢

果度有咩

DKLM

推
藍絲死全家

今日預測浮屍議員受襲都有

集氣
唔好有事吖

睇來香港有人唔想場運動停
不停挑釁市民情緒

政鄉警黑一家親

集氣!!

鄺神要冇事呀

好人一世平安呀鄘仔

傷條頸好撚傷

咁似電影「買兇拍人」的橋段

鄺仔唔好有事

殺一儆百比以武制亂更加適合

痴線 想攞命

DLLM

收咗錢做嘢

真係要無事啊對家擺明宣戰啦依家

班藍屍要攞威一定會內部傳閱條片，IT手足到你地出手

有人見到有5個跟出跟入

clsdllm

要無事丫

鄺俊宇天水圍遇襲 兇徒全程錄影
涂謹申指或涉「買兇」

報導：

民主黨立法會議員鄺俊宇，今早在天水圍寓所附近遭3名兇徒襲擊，鄺俊宇後頸受傷，需送天水圍醫院治理。民主黨立法會議員林卓廷斥事件是有預謀、有組織，涂謹申指過程更有人全程錄影，認為或涉「買兇」，「係咪向某啲人交代收錢？」

好人一生平安
鄺仔加油

集氣！！鄺神頂住呀同我！
Dllm打頸椎係咪想攞人命？

擺明宣戰 你老未

鄺神如果有練武，隨時一打二收佢地皮

行動升級

鄺神，要安好！

鄺仔要頂住呀

撐住呀，屌你臭閪共狗！

CLS

阻膠：咁危險 唔啦

因為佢地嘅立場就係親政府

希望無事啦

個班阻膠仲話以武抗暴唔好睇？

祝早日康復

人地踩到上心口，要打低呢個政權就要用返麻包袋還擊！

唔該搵到邊個就私了

痴撚線

DKLM 咁L重手，一定係有強大後台指使

偷襲同私了有乜關係呀？

白9痴！

你冇去現場就唔好講嘢啦，大撚把和理非出嚟擋刀啦

一定要無事啊

我等你班勇武私了何妖

唔好得個講字

和理非不是左膠

呢度大把人當和理非等於左膠。

你要解釋向公海解釋

好撚幽默？

鄺仔加油！！
好人唔會有事0既

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

宣左好撚耐啦

俾人偷襲，同私了係兩回事

請那些白癡不要混為一談

即管睇下今次要捉幾耐

敵方出黎打人阻膠第一時間返入老母閪度啦

加油ar
佢有咩三長兩短
要還我地鄺神！！！

收鳩皮啦弱智仔

捉出黎頒好黨民奬

呢條數一定要有人還

死仆街，做埋d咁既野一定有報應

我要，逗號啊，唔好，變，句，號，，，，

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

千其唔好有事

落地獄啦

鄺仔！！！

屌你老母啦仆街

和理非到仆街都打
屌你老母

sor左膠表示不同意

話咗和理非都無得你做

鄺神無事！

香港人出黎啦！！！！！！！

有事 我地一定要發癲
無事 我地都一定要發癲
對家咁樣 唔可以再被動

Dllm 仲拎逗號黎講笑 人地隨時癱呀

想鄺神參選不到區議會 ,朱凱迪要小心．好好保護自己

打狗打廢老唔駛留手

集氣！

集氣比鄺神！

屌 好嬲

香土開緊香檳

集氣要平安無事啊

你幾歲啊？以為自己好幽默？

好撚好笑呀屌你老母

集氣!!
你要冇事呀，鄺神

鄺仔，加油

集氣祝鄺仔早日康復

鄺神要支持住！！！！

鄺仔，加油！
屌你老味邊個郁手打你邊個落地獄！

推上國際 成班藍屍只係以和平安全之名殺人既兇手

不枉我完全封鎖呢位仁兄
（其實我睇唔到佢噏乜）

鄺神呀

屌你老母打頸
根本就一心想下殺手，或者要打到人變植物人

好撚幽默啊屌你老母
帶埋你堆幽默去單機啦

鄺神要無事呀

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

叫何君堯還啦

可恥！！！

屌佢老母 以後私鳥除咗錫春袋就打撚斷班死支共走狗嘅垃圾頸椎

好撚好笑？

人地係五毛,block 左佢算數

有冇方法即刻攞晒鄺仔出事附近嘅cctv攞啲線索？

集氣比鄺神呀!!!

私鳥唔好鏡頭前咪得，一直咁講。

佢老母已經係！

Cls

願上天保祐

入埋河妖數

後遺症好長架..

警狗實hea查

佢咁多仇家 俾人打都好正常

肯定以為停車場冇cctv

當時有無人嗌「唔好打」?

買兇拍人

想整到佢半身不遂

一個建制都未出過事

泛民相繼多人受襲被塲 香港警黑合作

已無容置疑

#手足準備好

10月立法會復會喇，係咪要擁抱中國

其實10月中，立法會大樓完成修復就會重新運作。
政府會將民生法案／染紅法案放埋一齊逼立法會通過。

我們絕對不能私了何妖，保持冷靜。

屌！

黑警做
已fc

鄺仔 屋企啲貓等緊你

手腳襲頸椎。。

請阻膠出嚟表達吓左膠都俾人打 有咩睇法？
希望鄺仔無事

想武力DQ 議員嘅議席......同埋條命

左膠出黎講兩句
對家做野扮睇唔到

屌...

中共黑社會

屌你，你積番啲陰德啦

天佑鄺神

一早block左條友

推上twitter

搵記者屌下警察啦
幾次都拉唔到人
廢撚到閪咁

係喎次次都冇左膠擋㗎喎！！！
最多係相識朋友擋下！！！

人無恥便無敵
警察已經到咗依個境界國際輿論都唔撚驚

聲稱受到重擊，咁醫生點講先？

點解可以唔嘢
又讀書
點解可以唔道歉
害人哋仔女

咩世界

天佑鄺仔

死咗就可以搞大去

仆街呀屌

多謝助攻
依家我哋出師有名

BTW 鄺神唔好出事

鄺神加油

又一次證明如果捉到打人藍絲、鄉黑係唔需要留手
打頸椎係分分鐘可能四肢癱瘓
所以佢地出手永遠比手足重，目標係令人殘廢
希望下次手足們以武制暴就唔好再咁輕手
我唔想再多幾單荃灣、將軍澳手足既事件發生

見記者

痴撚線
我地比人禁住黎打足3個月喇